大家身邊有無朋友或者同學成日好造作

例如乜嘢都爭住黎做但又要唔識
成日喺ig snapchat post自己飲酒
唔喺mk仔飲個啲垃圾啤酒
喺懶有情調煎扒飲雞尾酒
有無咩方法可以救下佢

直接咪撚理佢啦